$125美金 4對vans

呢個網做緊$125美金 4對鞋,唔一定vans
有興趣既可以一齊夾
計法:125除4,乘8(美金匯率加銀行手續費)
再加美國運黎香港既運費,16蚊一鎊,粗略估計2-3鎊一對鞋

TG: @kk28649
email: scene030112@yahoo.com.hk

呢對109蚊 係咪都可以125蚊4對？

係

未聽過依個網... 伏唔伏..

我都未買過,感覺上冇問題

pish

-2

留名

-1

有興趣點join?

頂 眼盲 見到了

Tg me

伏

details ?